刷新 9 回复 406 关注

举报只看`#534739` **精品**大约1个月之前 10-27 22:34:08

人在地铁，刚出环球影城，来整个测评吧，主要是各个主题园区的游乐项目内容和体验，排名按喜好程度分先后（本测评可能含有强烈的个人倾向）
1.变形金刚 dz不是变形金刚粉，但体验真的所有园区最好！首先霸天虎过山车，俩字，刺激！有很多倒立、大角度倾斜的地方，我上来第一个就玩的这个，差点给我早饭整出来QAQ但晚上快结束的时候又刷了一次，可能因为黑乎乎又没戴眼镜啥也看不见所以感觉好多了哈哈。然后火种争夺战，需要带眼镜的4D项目，所有相似项目里体感最逼真！强推！还有个大黄蜂转盘什么的，类似游乐园旋转木马，中间有个大黄蜂在逼逼叨，看起来不好玩就没去。最后变形金刚传奇现场，就是工作人员穿着大黄蜂、威震天机甲出来唠嗑拍照，看了会儿网红威震天，确实话唠哈哈哈。另外感觉这个园区里的工作人员相对非常热情，会跟你说特工你好特工再见之类的
2.哈利波特 dz铁杆哈迷，给他排第二纯属情怀，论体验真的不太行，一会儿吐槽。禁忌之旅，裸眼4D项目，感觉最好玩的是进去路上城堡里的各种陈设，全是彩蛋，项目的话毫无剧情，魁地奇摄魂怪蜘蛛蛇怪火龙密室大杂烩，不知道在干些啥，内心毫无波动只想大喊Expecto Patronum…以及画质也不太行，总有种眼镜没带好的感觉。但口嫌体正直的dz最后还是去二刷了，主要是第一次没带手机，第二次进去拍了拍路上的东西哈哈。鹰马飞行，室外过山车项目，也是路上很多彩蛋，然后上去之后，可能就十秒？就这？我凳子还没坐热呢就让下了？…………奥利凡德，抽一个幸运观众上去还原电影哈利买魔杖的情节，一般般吧。三强争霸赛、青蛙合唱团表演都不错，演员很卖力，值得一看，提前几分钟过去可以占前排，小程序有演出时间。入口有霍格沃茨特快，白天感觉列车长一直在旁边唠嗑拍照（不确定，反正路过了几次他都在）。晚上灯光秀，emmmmmm，非常一般，另外不建议7点一开始就去，很挤，而且限制行动路径，看灯光秀和玩项目、逛商店不互通，需要绕好远，可以八点多没人了坐旁边慢慢看，是一直在循环播放的。最后吐槽一下商店，除了蜂蜜公爵、猫头鹰邮递和餐厅，其他卖的都差不多，什么费尔奇没收品店里也是衣服、玩偶之类的，费尔奇没收这玩意儿？整个“死”点地图不行吗😅有种没有金刚钻还硬揽瓷器活的感觉…
3.未来水世界 水上特技表演，互动、特效很不错，就是背景声音有点大加上外国演员发音不清晰说话听不太清，其实dz没太看懂剧情，但看的很爽哈哈
4.侏罗纪 飞越侏罗纪，室外过山车项目，比霸天虎弱一些，还行吧，但感觉不太值排队时间。侏罗纪大冒险，室内裸眼4D项目，能看到各种恐龙在眼前，但dz没感觉特别惊险。奇遇迅猛龙，室内表演，注意这个项目是6点多结束，dz去晚了没看上，听说适合小朋友拍照什么的。
5.好莱坞 灯光摄影开拍，算是室内特技项目吧，先是张艺谋和斯皮尔伯格出来吧啦吧啦一顿，然后展示了一下雷电风暴着火之类的电影特效，体感一般。不可驯服，室内音乐剧（？）表演项目，和驯龙高手相关，没牙仔和别的龙看起来质感很好很逼真的样子，剧情很菜，音乐还挺好听，别的没啥记忆点了
6.小黄人 只去了神偷闹翻天，室内裸眼4D，前头有很多又臭又长的视频，要站着等很久，体验也一般，感觉有点浪费时间。萌转过山车，室内过山车项目，超萌漩涡，室内旋转木马项目，欢乐好声音，室内音乐演出，这几个都不是很感兴趣就没去。
7.功夫熊猫 神龙大侠之旅，室内漂流项目，就俩坡还都不陡，毫无激情，嗯。旋转武侠和灯影传奇都是室内旋转木马项目，没去。
花车巡游，只看了一小段，确实有点农家乐审美，不过演员都很有激情看着很欢乐哈哈。还有一些小的室外音乐演出之类，没仔细看，但见观众还挺high的。
项目总结
1.室外过山车并按刺激程度排序：霸天虎过山车、侏罗纪过山车、鹰马飞行
2.室内4D项目并按真实度排序：变形金刚火种争夺战（唯一需戴眼镜的）、侏罗纪大冒险、哈利波特禁忌之旅、小黄人神偷闹翻天
3.室外表演：未来水世界、花车巡游、三强争霸赛、青蛙合唱团和一些音乐演出
4.室内表演：奇遇迅猛龙、欢乐好声音、不可驯服、灯光摄影开拍
剩下基本都是室内旋转木马摇摇乐一类
一些有的没的
1.关于门票 今天属于平季日，官网原价528，飞猪各种优惠用下来480左右，没买优速通，感觉现在买普通票完全可以一天玩完所有想玩的项目并二刷个别项目
2.关于交通 去的时候4号线倒1号线，地铁上一个半小时左右，回来晚上9.03以后一号线只通一部分了，只能七号线回来，稍微多几站
3.关于时间和排队 dz从早上九点多到晚上九点多，玩了整整十二个小时。项目的平均排队时间十几二十分钟，最长的是侏罗纪的过山车（可能因为没那么刺激但也没那么水，所以玩的人最多）和奥利凡德（这个可能纯粹是因为慢吧），其他很多都不怎么需要排队，顺着线路走过去就能坐上，尤其是晚上七八点之后，霸天虎过山车从存包到下车取包只需要十几分钟哈哈
4.说下存包 需要存包的项目有三个，霸天虎过山车、侏罗纪过山车、哈利波特禁忌之旅，其中霸天虎必须把所有手机什么的都存了，进去有金属探测器，不合格会被打回去。哦对了存包柜是刷脸的，有点高级
5.关于吃饭 dz穷鬼一个，带了很多干粮（最后有的没吃完又背回来了），只买了几个网红小吃：烤火鸡腿75r，个人感觉又香又嫩，反正比大部分食堂的好吃。小黄人雪糕40r，很萌，和园区拍照很搭，香蕉味，眼珠子是麦丽素，口感还不错。黄油啤酒冰沙版50r，冰沙还行，不算很甜，奶盖有点腻
6.关于厕所 新园区，厕所设施很不错，有蹲坑有马桶有第三卫生间，自动冲水，坑位有纸和马桶垫，外面感应水龙头、洗手液、烘干机，但是，霍格沃茨城堡后面那个厕所，坑位贼少！女厕要排队！避雷！
先写这么多吧dz快下车了，大家有啥想了解的可以继续问



`#2807371` 大约1个月之前 10-27 22:37:07

[Alice] 精品洞啊！



`#2807384` 大约1个月之前 10-27 22:39:19

[Bob] 管理员ggmm来加精品！谢谢啦



`#2807478` 大约1个月之前 10-27 23:03:00

[Carol] 哇！想去！不过看到小吃的价格就完全没有想买的欲望了🤣



`#2808343` 大约1个月之前 10-28 0:49:23

[Dave] 看完更想去迪士尼了🐶



`#2809691` 大约1个月之前 10-28 10:16:08

[Eve] 五点钟的花车巡游很有意思，强烈推荐



`#2812376` 大约1个月之前 10-28 17:25:44

[Francis] 早上几点到合适呀 是不是入园排队要很久



`#2813761` 大约1个月之前 10-28 21:01:31

[洞主] Re Francis: 我九点半左右到的，基本没排队，就安检等了一会



`#2816523` 大约1个月之前 10-29 8:55:11

[Grace] 看来周中去玩的人要少好多。我周末去的，感觉平均排队时间接近一个小时。



`#2817106` 大约1个月之前 10-29 11:01:31

[Hans] 想去！



 插入图片

 预览 发表